各位勇士決定衝出去嘅時候要三思

人身安全 屋企人

如果你放得低 咁就阻你唔到

6月12日可能係改寫香港命運但請你地要注意人身安全

今次絕不笠水

手足小心👊👊👊

以後唔反世清

爆

大陸仔/唔明白是非先反小弟我

笠水教父教我地愛借生命

不枉我支持手足貢耐
睇下嗰個肉酸狗

注意人身安全嚟講 樓主天下第一

決定以後撐樓主

笠清自己小心
有事真係要自己執生
最多今次唔笑你笠

平時25？

樓主認真打嘅話冇人傷到佢

國家大事為先 肉酸呢啲2打6死埋一邊先

撐世清了

樓主聽日就出post話 我到左瑞和 宇狗呢

咪撚25啦 仲要大是大非玩呢啲

引撚哂啲狗去瑞和街ok?